女司機油門當腳掣 鏟入舖撞飛執貨男

上水發生驚險交通意外！下午4時許，一名38歲姓蘇的女子駕駛私家車由新成路的停車場駛出，其間疑誤油門當腳掣，導致私家車失控向前狂飆衝上新豐路，撞到一名正在舖外執貨的五金舖職員。24歲的五金舖職員頭、手、腳及腰部受傷，事後由救護車送往北區醫院治理。

《蘋果》事後取得一條事發時的閉路電視片段，顯示一名身穿綠色上衣的五金舖職員當時正在店外執貨，突然一輛私家車從後高速駛至，將他推前撞向舖面，幸當時並非「撞到應」，職員向前仆倒受傷，由途人扶走。五金舖東主聞聲走出店舖，發現私家車衝上行人路，隨即走前阻止，惟女司機疑驚魂未定，再誤油門當腳掣頭向前衝始停下。

姓歐的五金舖東主事後表示，事發一刻他正在店內打電話，突然見到一輛私家車直衝店外，隨即跑出店外查看，發現其職員被撞。他指平日會將自己的客貨車停在舖前，惟今日有警察到場抄牌，於是將車駛走，詎料發生車禍，希望店員平安無事。

女司機

入黎為左睇呢句

點解女人會成日油門當腳掣？

連ＢＲＡＫＥ同ＡＣＣＥＬＥＲＡＴＥ都可以踩錯

俾油踩果個位
剎車又踩返果度？

留名睇絲打反駁男司機都會出意外

公路炸彈

仆你個街係鋪入面都比車撞

踩錯一下，之後俾人屌隻腳都唔轉再踩落去俾油？

第一下意外 第二下謀殺？

呀．．．．．．．．．．．．．

女人揸車

害撚死人

個女司機貼張咁嘅嘢係車頭

車尾黎架

踩錯反應唔到

其實男人都有機會發夢踩錯 試過停車場落斜踩錯油門 好撚柒但半秒鐘修正到

最多係夜返停車場拍卡on9鬆左少少腳制 見車前即刻醒晒

應該研發一種腳街係平時踩幾大力都最高限20kmh, 一比盡力直頭係brake, 仲要專係比女司機用

但女人一慌就再大腳d

好諷刺